成功被罷工既人可唔可以唔好直接返屋企

工你又唔罷
而家人地幫你罷埋 但你當放假
你奴性重既 罷唔到既 算數 你可以一樣照排隊等車 塞爆d巴士
但依度講既係老細俾你遲到或可以俾你唔返既 係咪應該搵d勢藝做擴大個蝴蝶效應呢
人地開左個頭俾你罷 你又唔加入 來來去去都係得一班人發起
成效唔大 起頭班人都唔會咁有耐性 最後都唔會俾你放到好多日假

不過連登係好少行動post去統合依班人 浪費左好多人力 依班人冇咩目標 想去幫手但又冇從入手
其實係咪要諗一下要點統合依班人呢

其實呢班被罷工的人，通常都係準時起身返工。
有得被罷就算。
你要佢地出去，咁就要有d 位置係可以遲起身都做到ge比佢地去做。

唔該成功罷工既和理非繼續扮好想返工！！！

你地既人海對掩護手足係好有用

黑警分唔到邊d 係返工撚邊 d 係返工師，罷左工升級做返工師唔該

推